有冇巴打分享下點追女仔

初戀就好似freshgrad 搵工咁
因為未試過而冇經驗, 又因為冇經驗而好難成功
仲要天時地利
咁啱有vacancy而老細又buy你, 自然事半功倍

返正題
細佬我26歲都仲係A0
圈子成班A0狗冇女介紹
玩apps last唔到太耐, 可能識一兩個月,出黎見一兩次 就會無疾而終
工作上同女同事唔會有交流

問題一係source, 呢點我可以用apps再努力下
問題二先係重點, 我唔知由朋友變男女朋友嗰下係點發生
重申一次我身邊都係A0狗 冇朋友教到路 有冇巴打開心share 下

拎把刀追

靚仔
高
有錢
三項必要條件
Bonus:有口才識講野+有才華

傾一陣就知做男女朋友定朋友
或者唔洗搵

要追已經輸左啦

利申，次次俾女溝

細個有幾次俾女溝 想讀書唔受溝
大個連波皮都未掂過
報應

而家就係想學返點溝女
紙上談兵都好

上網search"成真"
殘體字慎入

朋友變男女朋友我覺得可以由message開始 關心下對方 例如你知佢今日會去打波既 可以叫佢打波小心啲唔好整親之類 如果佢回應係positive既 就可以繼續深入既關心